\subsection{Krotka}
Krotka (ang. tuple) jest niezmienną listą. Zawartość krotki określamy tylko podczas jej tworzenia. Potem jej wartości nie możemy zmieniać. \\
Przykład:
\begin{lstlisting}[caption={krotka}, label=k4a 1]
kr = ('a', 1, 4.3)
\end{lstlisting}
(...)